自殺式民智

亂咁裝修就好似成立臨時政府一樣咁倒自己米
講得出對方冇尊重我哋就可以咁嘅時候 就只係一個純粹發洩嘅行為[/size=6]

呢個係抗爭唔係發洩大家係咪想步黃背心後塵
唔好同我講外國全部車燒着晒 我哋呢度係香港
就算我俾你殺曬全部警察 我哋都仲要面對解放軍

我哋嘅利用價值係在於我哋仲想重奪民主同埋自由市場嘅系統
唔撚係摧毁所有異見者
你試吓燒書店燒撚到樓上個唐樓都冧撚埋
你同架空美國幫我地嘅橋樑冇分別

我哋要打嘅係長期戰 你估而家真係法國大革命？
2019年資訊年代 講錢㗎 講風向㗎

比少少意見就係咁話人割
冇大台就係要討論㗎啦屌你老母
又話一齊上落 原來只係要大家一齊無限量支持自己
唔撚係一齊諗計拆招 咁就抵中共贏咁耐啦
華人由古至今最撚興狗咬狗骨

可唔可以俾啲氣量一齊思考加油？

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

Push

經過咁漫長嘅對話，我希望大家都明白，要打倒政權，唔在於果個行動睇落係咪「對準政權」

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

冇錯, 有清晰宣示就夠, 完全發洩無制, 會好始黑狗咁濫暴捕, 惹來反感. 亦損耗己方實力和時間, 運動失焦